[月供股票] 2019年12月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

之前寫過篇文講 如果業績冇增長 2021-2022年就一定會停十送一 要記住煤氣升得返十送一之前個價 係因為有業績支撐 但Dividend Payout ratio 一直推到依家70幾%
無論估值同前景都冇乜誘因去買
要十送一 12會更好